冇人覺得雜豬頭條庸才引領赢國走向衰亡？

你驚？開全名都唔敢？驚拉你坐洗頭艇？